收到風 利狗已經驚到瀨屎

領先半季都俾雲爺爺後上

上左未

🤥=老夫

咁都驚

agger 路

利狗：我訓係度都贏呀

米堡等降班
點會同你認真踢

雲加好波

紐狗5:1熱狗

上年妞都降左 一樣大炒ToT

完全係損人不利己

雲加一早計好哂
後上奪亞